
                      En mi opinión como espectador,Spider-man Home Coming,la primer película del Hombre Araña que comparte universo con el de Los Vengadores,ahora interpretado por Tom Holland,el cual le queda como anillo al dedo el papel de Peter Parker y es capaz de montarse la película en la espalda de la mejor manera,con la participación de Robert Downey Jr. como Tony Stak y el gran Michael Keatpn como el villano Adrian Toomes,alias El Buitre y la historia más fiel al cómic son de las razones para que esta sea la mejor película que se ha hecho del arácnido y otra obra maestra de Marvel,con una súper entretenida y divertida trama.La historia es de lo más divertida y fresca del U.C.M,con un aire adolescente de secundaria que le da el toque característico a la película,la participación de Tony Stark la hace aun más cool,y hace que se sienta aun más conectada con los héroes más poderosos del planeta.Algo que sin duda es de lo mejor de la película es el villano,El Buitre,que sin duda se corona como uno de los mejores villanos de Marvel,no tanto por sus habilidades,sinó por sus diálogos y personalidad,se siente imponente,peligroso,y logra completamente simpatizar con el público,todo principalmente debido a la sublime actuación de Michael Keaton.Los efectos especiales y las escenas de acción,nuevamente son de aplaudir,como todos los que hace Marvel.Sin mucho más que decir,la nueva película del Hombre Araña,se corona como,probablemente la mejor que se ha hecho del personaje,100% recomendable para pasar un increíble rato de diversión y para los amantes del personaje y de las películas de súper héroes.

Puntos a favor:Historia de lo más fiel al cómic,Tom Holland,trama súper entretenida,Michael Keaton,escenas de acción.

Puntos en contra:Tal ves la más destinada para los jóvenes,y no tanto para los más adultos.

Mi calificación:10/10.
        
            